邊度有麻雀賣？

日本城個啲核突

又唔洗去到手造咁誇

請指教

Hktv mall

多謝巴打，真係唔知佢連麻雀都有得賣

當街捉啦仆街

波鞋街賣既最靚

自己雕

旺角波鞋街有一間
上次係佢度買左好似600蚊一副
質素唔錯

荃灣近citywalk1期同戴麟趾診所附近都有間

水晶？ 現貨買走定係要訂？

現貨買走，唔係水晶

你追求品質咪訂，我買果陣記得有個肥婆來拎訂左既
比左二千幾

旺角有 但係五記得街名

用手機玩算啦

買象牙造既

旺角道，上海街，交界位有間！

手機玩好狗架

成日d牌都勁靚 好易食（人地）

有冇北極長毛象

carousell

個個人手整個位師傅仲有冇做？